有冇人係封閉自己，唔想同其他人交心，亦都唔想親近，但又好想人地親近

好大程度係因為屋企同童年
真係唔想去同人交心
緊加唔想熟落
但係又唔想冇朋友咁
自己都唔知啊

唔想社交 好撚煩
keep住而家有既朋友就算

我

我唔需要朋友 朋友係弱智先需要！！！

巴打

有社交恐懼？
我都有 睇緊clin psy了
希望做返正常人

有

去搵心理輔導 加精神科啦
唔係一世都好唔到

揮手

覺得有啲人好多口好假
唔想再識其他人

之前同個心理professor傾過
佢叫我比張卡我叫我搵心理輔導
但係自己唔想搵 覺得自己唔係病人 '

我唔知點解成日比人個感覺好假

我成日俾人話我太直

咁咪一世都係咁 你唔想改變現狀咩

唔知阿

我都係強逼自己去睇 諗咗好耐

我
叫做有少少朋友 但係永遠去唔到交心個D
好少主動聯絡佢哋 其實都想知試吓搵知己

我成日話自己冇知心朋友
其實自己潛意識都唔想成為知心

你唔同人親近，人哋試多兩次就唔會再同你親近

我係完全唔想人親近

我都係

覺得呢個世界唔會有人同自己交心
之前自己付岀太多 只係換來一句屌你老母
Fd失戀或者俾仔鬧嗰陣 就會拎你嚟岀氣

有時離譜到問兩句 都俾佢地屌話唔放佢地啲嘢上心
所以同班fd吹水唔會再講自己內心世界
食飯咪坐係到唔岀聲陪笑囉

返工一個個小圈子 我從來唔會當係啲咩
只會當你係工具人
唔理 少理 係最好

屋企就算撚數啦 唔屌你已經偷笑 講完屌返你無撚用
唔捱得 唔識忍

所以收埋自己係最好